Bob叔出咗新片冇人講？

Bob叔都要租樓

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Bob叔請唔請工人

佢不嬲都話唔洗急買樓 租住樓慢慢睇

睇黎黎緊會keep住有片睇!! I miss you bob叔

miss you bob叔
喺英國同馮小姐要生活愉快啊

Bob叔講到租金好平咁
唔知佢租果間幾錢

應該係議價幅度高咗
平極開價.都GBP1500/week

勁靚囉仆街

窮不與富鬥

唔好走呀 heidi

Heidi 唔好走呀！！

慢慢揀至唔會中伏。

好人一世平安

我住廁所都得

唔好走啊Heidi

佢2020年on9個ig post
睇一次笑一次 佢啲魔音笑聲 解憂一流
好人一生平安！

五毛：幫人供樓／二等公民…大家唔好移民

無人講咪你講囉

上網睇asking price £1450pw

Bob叔出多啲片

咁撚平?平撚過香港

幾時開live呀

zone 1都咁平

Per week?

連埋裝修、家電喎，望落去都近千呎甚至過千

應該係住 Southbank tower ?

懷仔 ig story 個下巴仔尖到死人
口罩v 面法
希望懷仔去到英國多啲跑步，身體健康
減肥真係減到塊v 面出嚟

Per week 就好貴啦

屌

佢好似租一年

佢租呢間月租夠好多人供3層

你睇錯 asking 係6千幾

佢租個間

買既話要幾錢？

想鬧BOB叔或者串BOB叔，間房大啲好啲

睇唔切呀喂

支持

thxthx

請唔請鐘點

邊個嚟

馮小姐間「瑜伽房」都大到咁

你住邊per week喎

條垃圾都有人睇
我不如番去聽水炮車唔好

1炮過俾1年租...好有錢

想bob叔快啲開live

差唔多6萬蚊一個月租

肯定係£1450pw
上網睇到個floorplan 基本上一樣

睇漏左pw

Bob 叔可否unarchive 返啲舊嘅live please
嗰幾條剩返嘅live loop 咗好多次

條片講可以還價減4分1

佢果度地段應該係數一數二貴果批？

窮不與富鬥（英國篇）

一個月6千磅, 未計council tax, 水電

一個月6千磅, 未計還價減4分1?

Bob 叔12月嗰陣個價可能同依家網上標嘅價唔一樣

果個位一個禮拜最平都要千幾鎊，真心有錢

生活愉快bob叔同馮小姐

London eye果個區
河既另一面已經係Big Ben (Westminster)

應該九肚山

就係有錢先唔急，窮就會驚幫人供樓呀唔抵呀咁

利申 窮撚

佢個地段應該20,000至30,000港紙

標題有“無人講”入嚟即刻俾個負皮先

比足一年 CLS

～8.5M HKD到

應該唔得

好似係基本
外來人唔交一年好似無乜人會租比你

邊有可能咁平
當14000/week
一年收728000
個rate咪成8.5%

At least £1200/week

原來係咁。好重皮
咁一炮交一年。會唔會平啲

租一年差唔多成球喎 仲要一次過比晒

英美大city d Lux apt基本上都係咁

THXTHX...鄉下仔. 未租過

應該最撚貴啦 同住中環無分別 正中心位置 不過之前幾次恐襲都係正佢果條街 俾我會住遠少少 好似安全啲

肥屍哥

1500/WEEK?
咁一個月咪60K HKD?

好有錢
一個禮拜既租=人地一個月

睇到好sad,相信唔少人都靠佢既live捱過左好多時光
而家感覺佢愈黎愈遠
不過每個人都有佢自己既選擇
希望佢新生活愉快啦

閒閒地一炮過一年租 再慢慢睇樓 爽撚到呢

老實講間屋唔係好抵...

朱凱迪

住嘅話mayfair, knightsbridge嗰啲先算數一數二
當然bob 叔個flat 都貴

我住陽台

佢仲話有兩間房就得....

豪宅黎既

£2.2m-3m

今集太離地，唔睇喇

好撚正

由佢煮嘢食開始睇 希望拍多啲生活煮食片啦

Bob 叔

佢都話咗業主冇還價

條片Bob叔其實已經講晒住邊，網站都有大約既價錢

呢個時勢仲敢壓價即係同錢作對

6皮一個月

望左幾秒先見到個memes呀伯

衝出黎柒

好似大陸人咁咩 一落黎就買一間

我地就好貴
懷仔就好抵
可以離開鬼地方 又比得起 抵到傻

佢本身係英國有樓我記得
租左出去唔奇

同埋佢一向都話要慢慢睇，英國而家咁陰功，慢慢來係唔驚

反而溫哥華就癡撚哂線
放盤叫價之後成交價係高過業主叫價

Mayfair果邊應該最貴

屌你老母，分化撚，block!!!!

懷: 抵撚到

幾億身家 比一球出黎算係咩錢

唔算，可以貴好多

桑德斯來

6萬幾蚊租，唔怪得佢話可以講低1/4價講到都成5萬

bob叔養唔養狗識自己去廁所

條片5個鐘已經81k views , 洗乜人講

真心唔覺幾億咁少

講得啱，一定要親身去睇附近環境！

好想佢再開live，為香港人喺香港生存帶點趣味

咁zone 1/2 咁既地段都算正常 加上佢有錢唔怕啦

正價當hkd 60k/m
懷仔有還價 但佢覺得自己都唔係叫得低
叫d人下次可以試下叫低20~30%
我諗佢還左15%左右
應該大約50k一個月，parking未計

重點
bob叔幾時再開live呀！！！

最後間屋可以開4房

葉狗：Update咗叫難民

英國租樓包parking嫁

唔知最貴係咪仲係Bishops Avenue

winter garden

咁都抵喎，zone 1既parking係天價黎

HK$21-23M 樓價
50K/month 租

5皮一個月

如果bob叔未走 幾有興趣睇佢客串試當真d短劇

唔會啦，嗰個位咁嘅格局頂多3000鎊一個月
租價跌咗好多

apartment
唔係對正河
2房，唔會咁貴

'開價'
自己去official website睇睇

呢個係賣樓間嘢寫出嚟等啲買家計話哇好高回報呀咁樣寫出嚟
而家去唔到呢個價

去rightmove睇啦邊會去management網睇

葉劉：你地過英國係難民
懷仔：Am i a joke to you?

我可以做security guard!

自己睇啦

唔係rightmove幢樓有official website

唔好走呀Heid get唔到

again thats for investment reference.

呢個2房

有錢真好

8.5M只可以買到一房

其實bob點搵食
咁有錢

你千祈唔好咁問業主

OK
咁應該係5頭